建議M記開條隊專for每日啲優惠

仆街 呢幾日趕時間想食個餐都買唔撚到 成班癈老好似有錢派咁 11點未夠就仆去排隊

竟然冇人遇到一樣問題

屋企樓下個間好似真係咁樣

巴打介唔介意自爆

樓下有開喎

有啲舖有

朗豪有

粉嶺有